好撚多個區啲舖頭都閂門

屯門，元朗，沙田，馬鞍山，青衣仲有荃灣。
算唔算係曲線罷工